# Contoh Solusi OS

DISKLAIMER : Bukan merupakan solusi terbaik.

Notes : 

- Warna merah melambangkan bahwa jawaban dikira-kira
- Silahkan DOWNLOAD di pc, karena jawabannya hanya dapat dilihat di pc
- Apabila ditemukan jawaban yang salah, dipersilahkan membenarkannya dengan justifikasi yang dapat membuktikan
- Selamat belajar dan semoga sukses :)